有冇人識解車公簽

幫香港示威者721求左簽
車公靈簽 第五十簽：上簽
簽文：困甚離家歲月長，失群孤雁正思量；馬牛不及終須及，縱事無方卻有方
解簽：先難後易，家宅安吉，自身平安，求財大吉
斷簽：家宅貧困，佔病拖延，自身忍耐，出入不吉，婚姻不合，離異，求財莫問，離鄉別井，欲歸不得，畜牲不如，後有轉機
家宅：平安大吉
出行：在途中
姻緣：不宜急進
行人：未動身
生育：註意調理
訴訟：可有和解之機
事業：成功在望
搬遷：遠居不宜
自身：需多思考
疾病：可痊愈
財運：先苦後甜

Google咗，唔知準唔準？

人不可因貧困潦倒 ,

而長久滯留不歸.

行事如孤鳥不能見容於社會 ,

與眾人合群共容

就連牛馬都不如

縱使仍一事無成

也要努力尋找的方法

才有成功的一天

【求得此籤 】

不可因困難 , 而行屍走肉 , 將一事無成 ,

力圖振作 , 不可因為挫折而放棄

應記取教訓 , 思考專研探究,

發憤圖強

才有未來的成就

若因循依舊

人神共棄

凡事先難後易 , 先苦後甘．

偏財橫財後有,正財有利.

【斷曰】

離鄉別井．欲歸不得．畜牲不如．後有轉機

黃大仙求左85籤 上吉籤 有冇人識解

家宅平安

其實都有哂啦

困甚離家歲月長，
失群孤雁正思量；
馬牛不及終須及，
縱事無方卻有方

唔係太識解

但首兩句指起始行事艱難，且孤行無援而徬徨，但因為動腦筋，讓看似風馬牛不相及的群體最終互相照應合作，令看來無法成功的事找到方法

Btw 無講話會成功，只係找到道路既方法，係要同你想像不到的人合作

困甚離家歲月長->即係要長時間艱苦抗爭。
失群孤雁正思量->大家各有各做，各有各諗(唔係話咁做好定唔好，只係講出個現況)。
馬牛不及終須及->馬牛不及係指「風馬牛不相及」，全句指做d好似唔關事嘅野都會影響到局面。
縱事無方卻有方->雖然諗唔到方法唔知點做好件事，但係都會搵到方法做到出來。

其實就咁睇，堅係描述緊目前既情況

你邊諗到武勇 和理非 媽媽 銀髮族會齊心呢

如果你真係隨心抽，車公堅靈

婚姻不合
欲歸不得

最近好多籤都係好既 係咪真係咁巧合

失群孤雁正思量；馬牛不及終須及
失群孤雁=youth
馬牛= work force= old generations
我= 9up

又係呢支籤
同2016勇武派一樣

車公真係好犀利 講緊一班人嘅煩惱又遠走它方 可能被排擠之類無能力幫某些事不段揾方法 又講緊政府機關嘅人 縱使無方卻有方

德國!台灣!

解簽係要睇時地人，如果係2016一樣簽，咁佢就係勸你當年唔好攪分割了
Btw, 唔好太迷信，謀事在人 7.21見

如果好似2016 會唔會暗示義士要坐6-7碌

推

有冇人試過7王爺線上求籤？

神明啟示，香港要解放了